武漢疫情可能係研究所病毒洩漏！

洩露國家機密

聽講好似話新發明SARS嚟
世全球獨創

可以通過空氣及網絡感染受害者

不過拉左8個人就成功制埋空氣及網絡傳播